鄭若驊突然提早結束上海行程返港

【Now新聞台】律政司司長鄭若驊突然提早結束上海行程返港。

鄭若驊凌晨十二時許在香港機場下機，未有回應記者提問，她的新聞秘書就指司長提早返港是要處理公務。

鄭若驊是在周六前往上海，原定今天出席由律政司、上海市法學會、上海經貿商事調解中心合辦，主題為滬港商事調解研討會，並發表演說，之後才返香港，突然取消出席研討會，提早結束行程返港。

關於噚晚馮競文喺灣仔籌錢第一身見證

有咩事會咁急 係咪成班高官傾緊出老解

收到信封？中共開完發up風會議，應該開始有動作。

戒嚴未

又盤算緊乜野班撚樣

坐高鐵定飛機？

你睇多次段新聞

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命